你地搵銀行工in完幾耐先有offer？

垃圾analyst位見完一個月都未有聲氣
仲有冇希望？

通常1wk

美國野？
ibank?

係呀 咁都知？
等咁耐仲有冇機呀？

咁快

三個幾月

點解等左咁耐？

推

analyst位20k - 30k 底薪都叫垃圾野

利申 analyst低一級嘅administrator

咩post先得架